Amazon買衫

champion好抵 20蚊美金件
夠49送香港

Link plz ~未試過喺Amazon買野
直運定集運好

lm

Amazon Essential, dress pants, made in Vietnam, USD27, 100% polyester, waist/inseam spread 超齊全。

估唔到第一次美馬買褲，就買到平靚正心水貨。Retail 咁價錢，應該一定買唔到

根本好多牌子係香港標高好多，香港dickies門市一條價錢夠係amazon買兩條送埋嚟屋企

買過 不高好大件 手袖原全過長 好似包皮咁

可能你冇check 真啲䄂長/ 胸/ 腰？美馬有啲vendor 尺寸好齊全，唔太正路身材嘅人（如腰肥手短胸細）都有機會買到啱嘢架。如果vendor尺碼資料唔齊，咪唔買囉

佢d褲好leung wor

同之2000差唔多啫。Leung 唔Leung，同著褲嗰個人關係大啲喎

去ig開鋪呃mk妹 300蚊件

有冇勇士去森森買過鞋?
啱啱森森見到印度製Clarks鞋, 竟然US60有找, 仲有W variant
近似同牌子近款實體, 零售HKD eqv 酬賓週要近千啊 (斷碼/ 窄頭/ 優惠期有限....)

而家基本上件件貨都有$49免運優惠
不過用支那顺丰

唔啱可以免費退
鞋Size一定準

哩個我知,
衫/褲/皮帶/底衫褲/袋/backpack都森森買過, 暫時未試過需要退
但係唯獨鞋一直未有勇氣試.... customers Q&A 都睇咗兩次

第一日網購？森森好多野平過香港 local 貨，仲直送屋企

平都要fit for purpose 架（萬一唔啱身，要退又要等）。網購咗好耐，但著上身嘅嘢係最近先至試。宜家齋靠個信字，唔係好健康。如果有online fitting, A/R 3D 技術輔助裁縫取數據就正嘞（到時三件頭披量產不是夢）

鞋去森森買都放心啲，投飽（如果有鞋）就咪搞嘞

champion美版不嬲都咁平
不過買美版就唔著champion啦